全部出黎和平靜坐

包圍佢。 只靜坐。 咁狗重有無借口出楜椒水同tear gas?

掟佢老味磚啦

和你老母咩
有閪用啊？

又一隻鬼

2014 你坐唔夠

琴日都無人掟磚都開槍啦
重和平靜坐你坐咗幾耐

會照開, 人照抬走

唔係。 昨日都有出黎。 我地人多。 成功包圍。 佢地開槍 出 tear gas 先趕到我地走。

目標係包圍佢。 唔比佢開會。 所以mug方法都諗下

經過琴日已經勸唔到 晒氣
咁就繼續暴力
繼續畀CCTVB放大示威者嘅暴力畫面
畀建制派笑啦
係人係鬼都唔識分

仲坐?

點包，封哂路

琴日我望撚住有鬼掟磚

你衝都唔夠佢打架啦

鬼咩 屌你政府3點唔回應咪屌撚柒佢
乜都話人鬼

［整合］18區巴士去金鐘或灣仔 路線

而家個社會好多人都係睇CCTVB嘅新聞報導
新聞報乜就信乜
冇上過街
可以話唔知乜事
靠新聞報導
CCTVB只會放大示威者嘅暴力畫面
啲民眾就信晒
嚟緊11月立法會選舉哩啲市民大眾只會投返建制派
明明佢哋先係賣港賊
蛇齋餅糉都慳撚埋
CCTVB
會報慈母勸交?
會報嘔血巴打?
純粹坐 零暴力
啲狗真係奈我哋唔何
不過我相信經過琴日嘅事
大家就會潛唔住氣
咁樣做只會畀林奠名正言順去用鎮壓暴動清場
更名正言順加快修訂同埋23條立法
目的係抗議條例修訂 唔係打柒啲狗
況且真係打唔過

掟磚一定有鬼 信不信由你